【何依婷專訪】與男友因了解分手 何依婷做宅女愛打機

入行兩年多，何依婷說目前收入還可以，因為平時都比較慳家，不喜歡購物，除了養車外，沒有很多其他支出，所以已經可以儲到一點錢，目標是五年後可以成功置業。
一七年港姐亞軍何依婷，在《機場特警》中飾演楊明的網紅女友安安，未卸任港姐時，他已開始參與劇集拍攝，但戲分不多，所以開始時她擔心自己處理不到角色。「怕自己不懂在鏡頭面前做一些戲和表情、自己化妝、整頭又不叻，很多事情都很驚，加上拍劇時工作人員會有很多技術性的術語，自己完全不明白，所以會擔心自己做得不好，有一種無形的心理壓力；每次有壓力，我就會吃不下，胃經常都會不舒服，加上拍劇又攰，不夠時間休息，整個人瘦得很厲害，我現在大概九十七磅，拍劇當時可能只得九十二、三磅，後來發現自己真的太瘦，於是去買營養奶粉當宵夜來吃，收工飲一杯奶才睡，一來有營養，因為營養奶粉可以當代餐，二來飲完奶的睡眠質素會好一點，之後體重慢慢回升，覺得自己很好彩，可能當時的壓力一下子不懂得處理，但只要你給我一點時間，我就可以應付，變回正常，甚至現在回望，也覺得當時的擔心是很多餘的，應該放鬆點才能做得更好，但這都算是一個學習的過程。」

q200101e101
在劇中跟楊明發生很多感情問題，多次離離合合，不過最終都開花結果。
除了自己找尋解決方法外，何依婷也感激同劇演員的幫忙。「劇集中我同阿湯湯洛雯、楊明的對手戲比較多，有時拍完，我都會跟他們聊天，問問怎樣可以再好一點？另外每場戲做之前，我們都會排戲，他們也會給一些意見，當中我跟阿湯要演好姊妹，所以放休息時，她都跟我一起吃飯，除了拍戲外，更講很多私人的事，希望可以建立到那份閨密的感情，當時我也有跟她說自己很擔心做得不好，她安慰我不需要太擔心，只要做好自己，觀眾是會看到的，過度憂慮反而會影響自己的表現。」

whatsapp-image-2020-04-22-at-12-38-55
去年加入《學是學非》，成為是非精之一，何依婷說演戲和主持是兩樣很不同的工作，所帶給她的開心亦不一樣，若要她二選一的話，她也不知道怎樣選？
對於最近被網民稱她為新一代宅男女神，何依婷搖頭說不敢當，「因為女神是大家都覺得她很靚，很斯文，但我覺得自己也有不靚的一面，所以不夠膽接受這個稱號。其實我也算是宅女一名，不喜歡出街，朋友約我出街很困難，除非是生日聚會，我喜歡打機，放假有時間會留在家中，那就可以不用化妝打機，打足一整天，有次試過被網民發現，走來我玩的遊戲留言：『何依婷，我愛你！』嚇了我一跳，之後沒再玩，改玩第二款，目前仍未有人發現，但其實我的網名，如果你用心看就會知道是我，因為會有我的英文名『Regina』同『婷』的元素，大家不妨留意一下。」

11005176_1573891156162597_1061106756_n
何依婷是家中獨女，父母亦支持她在這行發展，她笑說最近很多auntie將劇照及片段傳給母親，說看到她演出，令母親開心不已。
至於大家非常關心的感情生活，何依婷笑言非常乏味。「同之前男友分手已一年多，完全同工作無關，只是因為大家了解後，覺得很難再走下去，當時沒有公開，因為覺得沒必要講太多，分開不是某一方的錯，不想有矛頭指摘或同大家交代，我都會有不開心的時間，但我喜歡一個人慢慢去消化這些不開心的情緒。如果我要找下一個男朋友，我希望他是一個很樂觀、EQ比較高的人，可以互相溝通，大家有共同的嗜好和興趣，就例如打機，最好是他有一樣事情是令我覺得他很叻的，人大了不會只看外表，反而覺得內在才最重要，所以一定要有件事情是很吸引，我才會接受。」

原來何依婷係宅女黎

臭雞一隻 出篇洗底文係咪同個記者含完黎

比人包左啦

又嚟搵老細？

睇錯
何依婷宅女做愛打機

大姨鍾意打機已有激素叫金龜嘅第一個

係之前喺美國已經比有錢仔包張x雯

呢個係公開嘅事實自己佢都有講過

估唔到嚟到2020年 扮 唔成有錢人 city 深水埗 陀地妹又想用同一招

冇證據就咪屈佢似係純情女唔拜金果d

我睇錯左做
何依婷宅女愛做愛打機

on9 , entertainment industry, every one is the same

連登仔除左打機之外
很樂觀、EQ比較高的人，可以互相溝通
呢3個條件都唔符合

何依婷出身自基層家庭，早年居於黃大仙區的公共屋邨[2]，並曾就讀浸信會天虹小學（2006年畢業）和佛教孔仙洲紀念中學（2012年畢業）[3]，她在就讀中學時曾多次在中文科、經濟科、歷史科測驗及考試中取得「學科成績優異獎」，2011至2012學年亦考獲中六級年終總成績第二名[4]。

何依婷於2012年考入香港城市大學商學院，主修資訊系統學系環球商業系統管理課程和副修心理學，在學期間修讀各科皆表現優異，考取成績平均積點3.5分以上的頂尖水平，曾獲獎學金資助，且赴美國史丹福大學、英國列斯大學及中國上海復旦大學作交換生[5]，畢業前並曾到阿里巴巴位於中國杭州的總部實習，2016年7月就考獲一級榮譽學士學位[6]，畢業後任職安永會計師事務所金融服務顧問[3]。

咁勁駛乜拜金

屌過就算啦！

我女仔覺得佢幾靚
至少唔係黃心穎個啲懶係開朗姣婆樣

直頭女神啦

Shitry g bius勁條毛

Ust 任何一個毒撚機械工程都勁過佢啦

留意返上次有一個 留意返上次有一個師兄啦佢哋已經搵曬之前佢住hall嘅證據㗎啦仲
仲嚟洗白嘅
你真係當連仔係白痴啦

住hall 又點讀u住hall有咩問題？

打咩機 開直播唔該

選港姐一入行就分手 大部分都係貪慕虛榮

想知有乜問題

被人認出就轉驚，但係又叫人認下佢個名

以 cctvb 近幾年啲新人慘不忍睹嘅演技嚟講
我覺得呢個算係叫做似樣

係囉 有咩問題唔明加一

係真

住hall收兵 上有錢仔層

證據呢住hall扑野好出奇

想屌

男友扑到厭分手

因了解分手

人唔笑狗都吠

因為了解(無錢)分手

之前唔係話佢駕架50萬名車去買嘢

發現依家個個女仔都話自己係宅女好麻甩

正撚到

Alibaba實習係果d濕鳩大陸實習計畫去果到一個月上workshop 果d完全唔係返工

KELLY CHEUNG又話自己係宅女愛打機
真宅女IG點會有咁多靚相
點解唔可以承認自己就係物質港女呢

係
又話自己男仔頭
又話好毒

好似sinb

咁多姿多采扮宅女

佢比人影到係地鐵好似唔夠一年

一星期有一日唔出街 - 宅女
每餐都只係幾百蚊 - 慳家女
大學畢業 - 學歷高

入行前係做金融，想知再講

NASA幾號電話？ 發現到一隻外星人

仲信偽人純情果d真係on撚9

打開咩機
我係宅仔

唔係做EY 咩

中學已經個個都知佢貪錢架wo
仲要衰十一
升左u想洗底扮有錢女 話自己中產
痴有錢仔po懶係上流既相
後尾選港姐比人踢爆基層又諗住行貼地平民路線

how much 1q?

又係啲出生於基層家庭
勤奮上進嘅小資女孩誤打誤撞識到個有錢仔從此改變命運
bitch please

似

人地做EY consult, 高收入人士黎, 咪on9拉

下, 佢未夠16歲就唔係處啦?

佢好pure好true

愛幫人打飛機
求老闆

樓主係忠粉定本人呀，咁擁護佢

唔信 無可能架

人地係story笑勁你呀兒登仔

入得娛樂圈
唔係想俾人包
唔通為藝術為演戲咩

宅女會參選港姐
除哂衫上電視

50萬都叫名車

其實買得起五十萬嘅車有乜出奇
定兒登仔真係咁窮

有邊條女一入娛圈唔飛前度？有，但好少囉

張寶兒之前同條仔八年，鄧卓殷又話有條仔六年，點知選完港姐就即刻話性格不合分手太多誘惑啦娛樂圈

可唔可以唔好打陣機出少幾日街就話黐埋嚟話自己係宅男宅女
你做藝人日日見咁多人宅得去邊啊

段紅字都幾弱智又怕有癡漢嚟騷擾佢 但係又叫人留意下佢個名可能係game搵到佢

嘩咁pure咁true 想引死啲毒撚咩

擺明9up啦邊鳩個會因為一條友放棄玩開嘅game
一係就block 一係就轉名㗎啦 扮乜鳩鍾意打機連game名都唔夠膽開就算啦佢

其實係 唔好同我講特殊情況 呢啲人1000個都唔知有無1個

幾靚女女

邊個飛邊個都未知
比著我係佢條仔 睇完佢同楊明 即刻飛撚咗佢啦

有無多啲野爆

咁撚多呢條女d post 仲要個樣咁撚柒都拎黎講
打手公司真係開足turbo

個鳩個拎個手掣電話開隻game影張相就叫宅女，班女消費毒撚真係唔洗本

佢藍黎見到佢同楊明玩得咁happy 即刻unfollow左佢

個樣好bitch
btw,屌

靚女唔嫁有錢嘅唔通同窮L捱
如果你係靚女你都寧願揀個經濟條件好嘅男人啦

讀得u都至少18歲啦，扑野有咩問題？除非佢出軌就話者

信佢真宅既人應該未識過宅女

又一個抽離唔到角色

車廠 平治 MERCEDES-BENZ
型號 C200
座位 5 座位
容積
1800cc
傳動 自動波 AT
年份
2013
簡評 2字大約56000公里
售價 特快保險 (廣告)一按上會 (廣告)
HKD$118,000

就算真係50萬 車都唔算貴啦

T車 車價100萬

Youtube有直播過
Btw唔貼link啦

而家d女明星最鐘意就係打機架啦

一路覺得佢對眼好似馮盈盈大得唔自然 睇佢d舊相發覺整大左

收皮啦

咁快分手, 之前影到係地鐵又鍚又攬

明明有仔 扮咩無

黑警臭雞
冇人想睇

柒到
又想比人認得又要扮清高

張張相都喺室外
唔知咩叫日日唔出街

記者老屈佢宅女. 你話處女都得啦. .
..... 我地唔承認.

最緊要個隱藏條件副身家夠厚。

駁唔到
無人話有錢就一定對女朋友差嘅，而且有錢人談吐舉止都有吸引力啲
兩個都愛自己嘅，點解唔揀個有錢？

Sugar daddy 呢

有次J完東凛之後見到何依婷既post
跟住就覺得兩條友好似樣
而家日日J

貪錢唔係問題，人人都貪㗎啦，但係唔好講到自己好貼地又話睇內在
有錢打女人同錫女窮撚咪又係會揀有錢

其實未必
世界好唔公平，個樣ok嘅，搵個有錢錫女人嘅其實無話好難
身邊好多人嫁有錢仔都好幸福，住大屋又可以享受人生

有51個負皮
唔會大家都鍾意黃心穎下話

負皮是女人來吧